[SMTOWN] 有冇人睇好sm新女團？

有seulgi sinb已經好勁
有冇巴絲打同一諗法睇好佢地

不如轉做固定組合

2